作為一個和理非，我好慚愧。

我想同咁多位勇武手足講聲
對唔住
每次發夢見到班手足傷嘅傷，拉嘅拉
真係好心痛
而我淨係識得匿喺人群中鳩叫下口號，傳下物資，開下遮，做一個可有可無嘅角色
走又係最早走果批
自己又冇勇氣升級做勇武，淨係識睇live睇你地食煙食子彈，簡單黎講就係一隻淆底獸，一條自私撚，難為你地為香港押上前途...
將來就算贏咗，我都冇面亦冇資格喺煲底同你地擁抱，我唔配...
最後重申：永不割席！
互屌完都係一！家！人！
五大訴求！釋放義士一定係排第一！

本是連登生
相煎何太急